見到懷疑聚賭唔想報狗可以報咩？

係房屋署既天橋度賭
啲人仲係天橋度黃狗射尿

拍下佢地膊頭

曾經 我係某一間速遞公司做

我地team食年飯 四個同事打緊麻雀

我走去諗住say hi 點知手多拍一拍共中一個同事膊頭 點鳩知一出牌就輸左

佢即刻怒啤我

唔需要報，因為政府班碌撚唔鳩會理你

食人署仲話有控煙辦，現時周街都有人點煙，食人署就只識影相做"紀錄"用啲相塞住個屎忽呀?

全能嘅1823

啲阿叔點解唔死晒佢